屈臣氏贊助龍門冰室

誠哥

咁癲

誠誠

誠哥好癲

又增加了勝算

正

推

讚
但請問流感肆虐同雪梨水有咩關係

最強黃絲！

誠哥

抵我住長實 買百佳 睇now tv

大家真係唔好習慣入萬寧
去屈記買野

搞唔店 即刻去watsons買野

雪梨清熱潤肺

遊行專用飲料

滋潤下大家

多謝誠哥

咁大支點拎

竟然 真係估唔到

雪梨係黃色的

誠哥會戰勝歸來

果汁先生

I love 誠哥

誠哥，我決定唔再笑你

即刻衝落去屈臣氏買防曬
誠哥

好人一世平安
除咗光時同hktvmall,就得番百佳

雖然少少錢，但睇得出成個氣量

誠哥積福

誠哥快返黎啦 唔好退休啦

其實誠哥如果完全企過嚟共產黨真係會收皮，做咩尻之前仲要攻擊佢，一陣佢想名留青史，橫掂九十幾，將佢一獲撓起，佢地未仆街死

時代曱甴王

誠哥！我會記得準時返工㗎喇

吳揪得上連登？

我

有啲想幫誠哥吹簫

因果由國，容港冶已

睇黎唔係吹

杯埋惠康，華潤堂
去百佳

五大訴求 缺一不可

up

淨係你哋黃絲先俾上連登？

咁老會唔會縮埋一舊

但真心果d糖水黎冇撚用

走啦7頭 香討歡迎你地少數派

咪同我爭！

誠石

病毒唔識辨認黃藍(政見)黑白(是非)。 例如，如果有個藍絲閪在富撚走樓感染肺炎，週街咁行.......

一直怪錯左佢 原來個力牆係保護手足

Three Hong kong ！

我用3hk

創意分 10/10

呀誠

我睇nowtv

屌 即刻去入多兩手口罩

果汁先生黃定藍？想問好耐

誠哥多謝你

萬寧有既野屈臣氏都有

當然得 不過你會比人屌到屎忽開花啫

排隊啦

靜靜地啦

最強黃絲

我住百佳

大把女幫啦 你算老幾

以前反地產霸權撐小店 依加有撐誠哥既一日
以前笑毒果 依加得佢一份報紙可以睇
真係無諗過會咁

我若放棄 誰衛我誠

祝誠哥長命120歲

誠

以前我都日日畀人屌 我都冇諗過重慶可以有咁多人

誠哥咁堅揪？真係贊助咁明眼

誠哥真係豁出去

爸爸

心意嚟

上次去新德里食咖哩真係好好食啊下次再試第間

至少心理上

中醫角度有d用

以後信用卡會換屈臣氏同百佳現金劵

Thx

Connect多啲南亞裔香港人，佢地好似少睇本地新聞，可以點改變佢地

菓汁先生（英文：Mr. Juicy）是香港長江和記實業有限公司旗下子公司屈臣氏集團旗下時鮮菓汁國際的果汁品牌，於1974年面世，在香港果汁市場中領先。現在生產線於泰國，不再「日日新鮮香港製造」。

雖然唔係香港做不過起碼唔係支那

手指尾漏少少出黎又贏人心

收到。

最重要係誠仔表態

誠哥 X 張生

哥all in我地

我哋要好好保護有心人

要叫佢地轉ViuTV tv six &hkibc 先 Pearl 啲新聞簡直係英文版太公

泰國都幾好 ABC

咁應該供應埋蘋果汁 橙汁 芒果汁

心意分黎

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

蘋果以前仲成日針住誠哥黎屌

龍門冰室 X 香港人嘅冰室資源分享中心
55 mins ·
最近香港細菌病毒肆虐
有心人特別贊助我地20箱2公升蜂蜜雪梨水
今日先係銅鑼灣、紅磡、炮台山店
稍後會係另外3間分店
希望大家拎回家
祝身體健康

多謝您🙏🏻

呢個世界冇永遠嘅敵人

誠哥搏我地會贏

屌你

我諗佢地覺得自己嘅聲音去唔到社區，自然就唔關心，如果區議會可以整個委員會搵佢地去做，就可以提高自己對香港嘅關心

佢而家先改⋯⋯⋯⋯

誠哥好鍾意年青人

靜靜地。。。

支持油尖旺 深水埗同元朗咁做

係米痴線架！😭好人一世平安！光復香港，時代革命！

改咗就靜靜地喇

Ok支持誠哥一切決定

之前有篇文唔係叫要keep住喉嚨濕潤咩
咁可能覺得雪梨水夠潤掛

lm

咁快改咗post

誠哥早幾個月登完報，旗下全線鋪冇比人裝修過

靜靜地

我誠

返去幫鄧小強含撚啦你

搞自己人做乜

我愛誠哥

最中意屌藍屍屎忽

誠哥唔會買錯邊

搵藉口表態

李嘉誠

其實，李氏力場都係保護香港。

重點係李嘉誠表態

牛奶公司誠哥係有少少股份架
不過屈記優先

誠哥先係香港嘅皇帝
與子民同行
有錢齊搵，香港有難同當
唔似得啲正苦官員賣港賣良心

誠哥！

Cls

毛魔都認同未來係屬於年青人
其實係幾咁痴撚線嘅地方先會同一整代年青人為敵

契爺真好好呀你

你拉曬啲𡃁仔邊個同我買樓

小學雞

好人一生

我啲錢同我講佢地好想去誠哥度！

We connected

唔知邊到睇過話如果氣管乾嘅話會好容易經氣管傳染
利申9up

萬0=藍

你咁講，搞到我想續約Now TV ..

萬寧係惠康果邊，屈記係誠誠

睇波表示nowtv唯一選擇

誠哥係精明生意人 成場運動買我地贏 我地唔好辜負佢
光復香港 時代革命！！

誠哥40年霸權，一朝就洗底，真係超人

抵我賣命比誠哥

怡和撐警

一早轉會百佳 屈臣氏

果然係最強黃絲

黨報應該又要衝出黎屌黃色經濟圈
誠哥

HKSAR 改名做 LKSAR 啦

仲有豐澤

呢啲咪醒目囉
關鍵時刻識睇清局勢站邊

嘩咁癲
開埋名喎
in 誠哥 we trust

誠哥真係靜靜雞既典範

誠哥終於出手

患難見真情，屈臣氏好波，會多支持佢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲有社工 耶撚

但係D飲品唔可以長期暴曬架

國父

sure la

靜靜雞啦

誠哥盤棋

誠哥真出手 鬥地主時代

以後只幫襯屈臣氏

咁高調做乜呀？靜啦

如果誠哥支持獨立就好到時比個李氏皇室你做又點話

啱啱先係watsons買完野

最近轉左3
不過員工唔多掂
卡寄到黎兩個禮拜
約都未同我簽

所以求下大家唔好再去萬寧

怡和撐警㗎

一早開咗力場啦，唔係上年點會個個星期六日都遊行到

大大支淋tg啱曬

屈臣氏咁多鋪，點解要搵龍門派？

擺明係表態啦

雖然一箱野成本可能都係百零蚊，但係物輕情義重

咁有勇氣呢個時間去做呢件事，誠哥

住長實，百佳買餸加零食，行長實商場，屈臣氏買藥，匯澤買電子野，電費交俾港燈，上台用3hk，屋企用和記上網，聽新城電台，貨櫃碼頭返工

仲有冇補充

行動post 請推
【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！⁰

（行動post）突發！我去左搵外國政黨政客傾計！

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

記得有次開庭熱帶風暴都變8號波

請珍惜誠哥

誠哥當年沙士都有出力架

[url]
[/url]

其五，「李嘉誠基金會」斥巨資，為醫院提供「視像探視服務」，以幫助家人可透過視像而毋須親履險地往醫院探病。

其六，為響應鄭經翰發起的「一人一樽維他命C」運動，李澤楷自掏三千萬元，向加拿大購買五十五萬瓶一百粒裝維他命C，送全港中小學。德強物流也義務派發這些維他命C。

跟誠哥買冇死錯人

龍門冰室.......

Sponsor黃店 誠哥教緊我哋做生意

雪梨水解毒
武漢實驗室果d

家誠 like a boss

人地就係專登表態比香港人聽所以先搵龍門

誰衛我誠

零售：屈臣氏、百佳超級市場、菓汁先生、新奇士、屈臣氏蒸餾水、TASTE新一代美食廣場、GOURMET時尚美食購物廣場、GREAT美食購物廣場、豐澤電器、屈臣氏酒窖與Nuance-Watson機場免稅店。
電訊：「3」

誠哥經濟圈Google地圖

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
[/quote]

咪就係誠哥表態先知係自己人

誠哥旗下有咩食肆 想多啲選擇

有幸同誠哥同姓
我愛誠哥

誠哥真心係反共

睇信報 用佳之選

好似冇
幫襯下旗下商場入面嘅黃店

金御膳好似都係誠哥ga

爺爺真係好

低調

同759米輪流食

誠哥：
早幾年仲屌緊你地產霸權
我知錯了。
比你壟斷好過比中資啊
真正扎根香港李家之城

靜d

其實綠色先有效

拉

屌住新市鎮 已經戒左大家樂 美心 怡和呢啲集團
得返好少選擇 誠哥快啲發展飲食業務plz

祝誠哥好人一生平安，多福多壽

NowTV 係啊仔嘅

誠哥要長命百歲

你笑佢咩？

呢篇野每年見幾次
改一改個sender name就周街send
藍屍就周圍share

想問下填完係咪可以email send 比佢哋？

屌你佢已經91 啦

Push

wa 同支那撕破哂臉

低調祝福誠哥一生平安

最強黃絲，香港之父
爸爸

黃色經濟圈 手足 加油!

轉台用3

我第一次睇
身邊啲黃絲朋友share出黎

靜靜地，冰室改左post做有心人

靜靜地唔得嘅？

戒哂

唔一定係李嘉誠嘅

表態既野 特別係有份量既人 做少少就夠

真•黃金經濟圈

真正的香港商人
佩服佩服

多謝有心人，一生平安，長命百二。

做大做強, 物流與網絡.
諗諗佢

我都覺得捐畀龍門就係要表態，誠哥一地都係百佳、屈臣氏，純粹想派街坊的話根本好易做 ，再唔係求其捐畀學校又簡單又好睇，但偏偏要畀龍門派，心意好明顯啦

如果一早團結地產霸權，就可以打敗689集團。當年係高登講出來，俾人bin c

痴線 即刻去屈記買左枝水

已經唔係反唔反共問題，稍為有人性都唔會撐軍政府殘害平民

唔聲唔聲

誠哥 以後打八號返工 唔屌鬼了

遞交選民登記申請表格

我都轉左 本身用開支那移動

抵我係3台一個月比三千幾蚊電話費

我日日去百佳買嘢

誠哥真係有料
另類敢作敢為

Sars 時，唔知超人定小超向學生一人派一樽貴野維也他命丸。

龍門同誠哥都係賺完錢會回饋返社會

以後幫襯屈臣氏

交完佢會唔會通知我？

最尾三句押韻喎ching

做到好出喎

誠哥快啲發展飲食啦

咁又買得過啦

個post改左呀
屈臣氏變左有心人

竟然係泰國咁遠

明就得

今日即刻去幫襯

誠哥萬歲

少少錢就可以令到大家幫襯, 真係識做生意

誠哥有錢 但係唔想同成個國家正面作對

打緊誠哥工
本身新鴻基請我 人工高過誠哥
發生新城市單野後, 即刻turn off offer
投進誠哥懷抱

屋企轉左幫襯百佳,屈臣氏

雖然兩間都係仆街野,但係諗唔到有咩理由2揀1會放棄誠哥

搞唔掂 即刻去屈臣氏行返轉先！

以後瘋狂幫襯屈臣氏

住港島表示連用電都係靠誠哥

誠細仔同誠哥分開睇好啲
Now 都唔算好信得過
信報更明顯

其實以往都會將就快過期的拎黎派, 甚至係街派 (呢批唔知啦 ..)
但重點係, 派比龍門..

同事

萬寧屈臣氏

做到出曬面

以後乜嘅個人衞生用品都買屈記

有冇咁撚易呀

潤喉
因為如果喉嚨乾燥
細菌和病毒會黏附呼吸道
其實飲水都得

推！ 要讚下屈記！

點都好過送去堆填區啦

這就是地產霸權

抗爭出路-改變自己既生活習慣

電話準備轉3hk

抵我買長和同港燈

誠哥派水啊。

誠哥被篤

誠哥有心同黨開戰

果汁先生又係誠哥咩？

誠哥d牌子好多都唔係支那製造
啱啱買完屈記自家品牌消毒洗手液 都係秦國整

以後唔屌無八號。

但誠哥有3HK

果汁先生都明啦

自從印花事件已經冇幫襯過萬寧

可能有顧慮 要考慮埋後代

唔一定，有啲係萬寧獨賣不過多數唔係咩勁嘢要搵水貨都會有

誠哥其實好有心，當年sars 我仲記得佢派全港學校維他命C

Ok
以後去屈臣氏買嘢

屈記係亞洲, 特別東南亞大量分店, 歐洲佢都係藥房, 化妝品店龍頭黎
全世界就黎有2萬間分店, 佢地建立市場, 幾乎無同等競爭對手
大陸都好多屈記分店, 幾千間, D人口講不要讓+XX跑, 一邊幫襯, 其實都幾搞笑
誠哥真係好勁, 華人係得佢可以做晒全球生意, 仲要幾個行業手執牛耳, 鬼佬都比佢砌底, 無乜得罪邊個政權, 除左小氣習
真係商界傳奇人物黎

viutv

去光時買啦

好多cheap野黎
Supplement 果啲去啲專門店買好過

viu偏黃

有得買未

我指上面隻雪梨水

好過倒漂白水掉去垃圾房啦

其實想知點解誠哥會咁表態 其實佢大可以咩都唔理

誠哥我想畀你屌啊

緊係歡迎5毛藍屍啦,不過驚你頂唔到半個鐘就潛水

markkkkk

genius

笑撚死
叫誠哥曱甴王但現實係你同誠哥挽鞋做契弟你輪迴十世都未有資格
返屋企砌你老母啦廢柴

呢幾個月嚟淨係幫襯百佳屈臣氏

支持誠哥

不得了

誠哥會戰勝歸來
誠哥會戰勝歸來
頌讚長實神聖威四海

李家天下

誠哥好真古惑

搭單問 誠哥咁多年好似唔覺好多餐飲

個post 改左做有心人?

其實你堅持到繼續上連登都幾勁,個個post都畀人屌

誠哥今次企香港人果邊
香港人一定會支持你

感謝誠哥

3HK=FreeHK

大佬誠

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

Channel link：

REPORT教學：

寫寫吓發現幾順口未繼續

誠哥雖然食咗香港人好撚多錢，但起碼關鍵時候唔放棄香港人，其他個班所謂嘅大家族

嘢飲要屈臣氏/果汁先生

至少viutv藝人表態公司冇出過聲
cctvb炒wingto

哇，巴打你仲未block佢？好有心

hktv有賣tempo

好癲

當然 會確認你係咪符合資格

HKTVmall

反鳥反鳥

屌！似樣la ! 成型la 個商圈！

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

好唔好飲架？
定係賣唔晒，做咗倉底貨，先捐出嚟？

希望下次捐d福袋畀手足
好似區議員派野畀阿婆咁

排隊啦仆街，大把人爭著幫誠哥吹。你當最有錢黃絲個朵流架

Isis

領展宜家黃定藍

癲到 就買你

元朗國都多南亞手足？

黃色地產圈係長實？

今晚放工即刻去屈臣氏掃貨!!!!!!!!!!!
萬0食撚屎啦

大家明就得
靜靜雞

好有政治觸覺

多尼泊爾人住 同埋天水圍啲公屋都有唔少

放係餐廳裏面比人飲

等睇藍絲罷買百佳

咁都俾你諗到

誠哥最強黃絲

我愛誠誠 但搞清楚先
係咪得龍門有 定藍店都有

這是當然的 本身都唔去惠康

我愛誠哥 原來誠哥有靜靜雞幫手

嗚哇

小心甩尾呀呀呀

反霸權 but除了誠哥 誠哥真係好有心 真香港人

誠哥萬歲萬歲萬萬歲

721831

我記得之前沙士 全部學生每人一樽維他命c

誠哥做既 藍黃都有人受過恩惠
要批鬥霸權都唔係第一個搞佢
無論咩人當權 佢子孫都有福蔭

誠哥表態支持就贏硬

等睇罷用港燈

誠哥好似成日陰啲陰啲咁支持
希望唔係我哋自作多情啦

我爆房去開百佳我贏
利申:上連登勿認真

我又要住百佳

same
支移動最近嘅plan好鬼平（不過吸引唔到我）

誠哥長命百歲 身體健康

Free hk

以前啲00後俾人屌到返艇

要同誠哥打工

清誠哥個倉

Viu見到劉美君撐popo即刻中止合作 你話黃定藍

同埋都收得幾好
不過收皮啦 唔會再用

誠仔

係呼吸道嘅話要沖佢落個胃先吸收到 利申鳩up

其實誠哥個仔想將港燈係澳門上市，配合中史政府將澳門發展成金融中心既方向。

pr 做得幾好 g 持

快啲教識黃絲中老年人幫襯百佳

真兄弟就會明

果然從sasa跳槽去屈臣市度消費係值得架😭

誠哥已成為我偶像

咁高調？

諴哥

收到
幫襯誠哥條氣係順d嘅

本身已經周不時去，係食完唔記得邊間打邊間

良心經濟圈

藍屍要罷買 屈臣氏集團了

橙汁橙色

好彩之前屈臣氏買飛機杯

其實真唔真

蜂蜜都係

可以幫最強黃絲誠誠打工係我嘅榮幸

正係去老屈買野

痴線
會唔會太有愛

萬寧雨傘嗰陣已經出聲明鬧示威者

就算點榻樹點難返工都好唔掛八號我都唔話你

誠哥痴咗線

頭先去屈臣氏諗住買口罩無晒貨

自誠哥登報 已經無去萬寧改去屈人寺
其實屈記啲自家品牌大部分都唔係大陸造
好多產品都好抵用架

諗翻起隻驚
香港打工練功嗰隻

藍絲快d 罷買

誠哥祈過福，有病醫病冇病強身啊！

誠哥誠哥我愛你

S

誠哥真黃

Cls 誠誠好癲

好勁

支持百佳

好少何見到呢個名唔係貼j圖

幫襯了

不過 select 佳之選就多大陸造 希望佢地會改改啦

Love u uncle lee

誠哥要低調，靜靜贏嗰隻，點解會爆出嚟㗎

香港廠冇咗之後
有排轉咗支那製 好似藥水咁
之後再轉泰國先好返啲
但都係冇香港製咁好飲

靜雞雞，靜靜雞

一DD，屈臣氏有隻自家黑色黑頭貼係南韓造，痴唔到粉刺。
用Biore白色黑頭貼或者泰國蘆薈粉刺膠清到好多。

罷買李嘉誠旗下所有品牌

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

維尼都係

靜靜地贏啦

李嘉誠係咪冇試過企錯邊

【#誠哥一出手 #便知有沒有】#龍門冰室 今日在 #Facebook 出 po 指因 #香港 細菌病毒肆虐，「#屈臣氏 特別贊助我地20箱2公升 #蜂蜜雪梨水」，並會在其他分店引來網民瘋狂讚好討論。

可能「屈臣氏」3隻字太耀眼，及後個 po 改為「#有心人」，但無阻網民「#多謝誠哥」。

屈臣氏指屬一般新包裝推出前的宣傳推廣，已向逾 100 間餐飲商戶，派發 5,000 多支。

網民：#最強黃絲！

#journesis #黃絲 #黃色經濟圈 #願誠哥歸香港

龍門冰室 FB Post:

《#蘋果日報》報導：

======
IG:

零售全部加盟支付寶

831

誠爸

寧要李家城，不要支共港

In 誠哥 we trust

以後信用卡積分換晒屈臣氏現金卷

其實誠哥今時今日已經唔洗咁樣做 誠哥心意 我地會明白

岩岩先見到有個post講李＋x食人血饅頭
不過又會話 車咁多錢 呢啲小恩小惠喇

誠哥經濟圈

我以後唔屌你起層樓咁薄皮

屌你老母 即block你呢條傻鳩

鑽石廳幾厚皮都無用

因越來越多人失踪，懇請大家提高警覺;在街選多人經過的地方來往，盡量不要夜晚出街。我在類似"戰區"的地方待過幾年，已習慣在多人安全的路線，多人的時間來往任何地方，並習慣晚上外出。今次香港警察及老解比恐怖分子更恐怖。士兵基本本份就是不被獵殺。兄弟爬山，各自努力;光復香港，時代革命。

好想比誠哥中出呀

誠哥要企啱邊

呢隻餐廳專用款雪梨水見過係家興見過有得買

多謝誠哥！希望你同你嘅一家人都長命百歲 身體健康 萬事如意！

支付寶HK係獨立公司黎
50%係長和，另外50%係阿里巴巴

個中文主任十皮八皮一個月架
真係有功架

屌 呢個真心唔知喎
邊度有得睇呢啲資料

多謝誠哥，誠哥好嘢，咦，貼錯台添，羞死啦

嘩屌

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

誠哥 我愛你

單機啦小數派柒頭

由佢自己打飛機

612

誠哥真英雄

Mr juicy 飲完之後清腸胃 屙到口水都出埋

多謝誠哥

我做生意，中意睇d大公司點做，偷下師
平時睇股票新聞，經濟野睇睇埋埋所以記得
普通人唔知好正常，或者你入財經台都有過半人知既

琴日換中聯辦
今日誠哥出手
會唔會咁啱？

日常生活真係離唔開誠哥，3台, nowtv, 最近又係豐澤買電器，屈臣氏買口罩

school days嗰個

知道邊個就得，誠哥果然出名，咁快有香港人認得，所以誠哥真係幾犀利，佢以前雖然仆街，但估唔到佢仲對我地有心，我諗到依家世界都原諒佢啦

但百佳係cctvb賣廣告

曱曱曱 曱曱曱 曱甴王

其實屈臣士集團前排出左份指引文件比員工
內容係引述法律賦予差佬進入店舖調查既權力
姐係如果有咩事 ，叫員工放狗入去
屈臣士集團係咪真係好黃，我個人覺得有待商榷

其實我mon咗幾日一次都未見過

反而77台&99台每一節都有

係新聞台

Sor del咗 所以唔知

發財立品

黃絲大佬

萬寧係 怡和集團
都係牛奶公司
同大家最愛放火燒嘅美心食品,
另外IKEA, 7-11一樣係牛奶公司

係唔係藍就睇你地點睇~

天佑我誠

保持喉嚨濕潤係好有用